我系mk妹 吹丫 吾据丫 吾順氣丫

關我撚事咩屌你老母臭閪，低級借刀